圖你老母 全世界立即黎金鐘

唔好講咩 人心不死 物資可以再買過 你今日唔出黎幫守 第日仲有人幫你守物資？

唔好話咩拍片比蘋果 屌你老母 5年前有片有證據 最後係點你我都知

金鐘煲底需要你 多你一個好多

有時間嘅唔理遠近都出黎啦，多一個人都係多呀屌你

出黎呀仆街

出黎呀

出緊

推

光復連儂牆

出緊啦

坐緊車

Push

推呀!

咪玩fb ig
出黎呀

要人

頂住呀！黎緊

屌 去緊刷裝

煲底要人

嘩

欠左你條毒撚呀？

弱智

Pish

pishhhhhhhh

梁烈士祭壇已被拆毀！

緊急呼籲 煲底要人
梁烈士紀念物品已被拆毀
下一個目標係煲底留守人士
緊急
全部同我black bloc

推阿屌

新會然
大家知咩事

dklm

班狗一句都冇叫唔好搣

邊到出 下一站北角

香港站

好多人幫你打飛機啊

烈士個位都俾人拆埋

一定要保住物資呀

精人出口

仆街依家即刻出去

快撚啲出黎

冇問題 今晚搵佢之嘛

出緊！ 一齊黎！

咪傻啦，期待班黑警會幫你？

push

買緊gear for tmr
Non black block 盡量過嚟

出緊來啦！

黎啦

出黎呀
原來連登仔不怕警犬只怕廢老11

趕走班廢老！！

出緊 屌你班廢老老母

Come

多一個多好多，守護呀

守啊

聽日十倍奉還

大家去到金鐘都要冷靜
同啲藍絲拳打腳踢冇咩好處

守物資，咪撚守Post it

即出

我著緊拖鞋
買對波鞋過黎

乜撚嘢叫再起過？你哋良心唔會過意唔去？唔會心up？唔會唔舒服？畀人踐踏到咁，同我講再起過？人地付出咗係條命呀！我地點呀？有人破壞，唔緊要啦，聽日再起過lu，有乜所謂？我唔單止屌藍絲老母，我重係屌你班香港人，屌你班連登仔，屌你老母！

準備搭飛機番黎

#269658

坐船去左中環落大雨冇遮

衝啊！

大家加油，義士我地捐錢救

鬼acc
唔好被煽動

咁鍾意問人拎圖依家俾你地睇個情況有幾急

( Show Blocked User - BigJJJJ )完全封鎖

唔好起衝突 有名你叫廢老 真係好廢下

唔好重演26歲青年事件

出

痴線...岩岩睇live
幾十人對幾萬人
即刻出去 黎緊

好波

( Show Blocked User - BigJJJJ )

好多acc紅色大字發洩情緒，

我唔反對去，但到左既要be water

請現場人士判斷，安全就留，危險就離開
趕去既人去物資站救物資，搬到就搬

唔好直接衝突
戰場唔係而家，係之後

同埋記得跟蹤影派錢

班狗想搣埋一份喇

黎人

#270042

( Show Blocked User - 牛熊雙殺 )

推 ！

屌你唔撚係呀？咁撚多廢老

PUSH

黎緊，頂住

煲底要人呀

快啲出黎啦
平時一拳一件廢老個啲連登仔呢

銅鑼灣好大雨

推
突然諗到
聽日應該帶埋winnie the pooh去遊行
帶熊仔去認識下香港應該唔犯法

出嚟幫拖

黎幫拖 we need you damn now

push夜晚放工到

好笑?
多謝5毛幫手推post

嚟緊

驚撞到自己老豆老母 俾媽咪打呀

醜惡到不得了

黎緊既不如一齊去

黎緊

係邊到等

係咪經唔到金鐘站過黎？
佢地咁多人圍撚住我地點入煲底

coming

有無人就到香港站？ 我唔知點去，我自己一個

煲底咩環境 黎緊 應該點入？

請係fb廣傳忙既可以01:45開始

點 有冇手足開始反擊

突然諗到
聽日應該帶埋winnie the pooh去遊行
帶熊仔去認識下香港應該唔犯法

香港站邊到等

請各位善用起底功能

香港站咩環境 coming

痴撚線 快撚啲死啦仆街

我係站入面自己一個

等埋呀

無咩特別

咩出口會好d

巴打係邊個位

Coming

鬼你老母咩，我612出去個時你都唔撚知係邊啦，發洩情緒就叫煽動？咁撚大個人咁易畀人煽動？無撚嘢呀你？

出緊啦，大家快啲出，如果差你一個，輸左成場仗，你忍心咩？

A出口 但係唔個邊度去好

搭巴士 應該邊度落車而家

其實公道咁講，隻狗有叫：人地既野唔好搞！向前行.....

等埋 中環行緊嚟

我唔知你係唔係鬼啦
咁佢畀人拆嗰陣你喺邊呀
我就低估咗班人嘅動員能力去咗教大
而家先趕緊去金鐘

香港站A出口?

有無人係香港站附近 幾個人一齊去？ 我唔識路

如果係人既 唔該快啲同我出去
我做裝修既 我聽到比人圍
我都立即收工立即出去
你地諗下一班人為香港發聲做正確既事
都要比人圍比人屌
你地條氣順咩 屌你老母
你地全部人睇到立即同我出去

你喺邊個位
我搭緊巴士 一陣經過金鐘睇下咩情況先

推，就到頂住

我盡快，大家要撐住

一條友企左係香港站度 唔對路就自己一個撞路去

而家天水圍出

a出口？

就到中環,各位頂住

已經出緊黎 大家都快手啲出！！！！

我重係度

出去帶口罩，有頭盔帶頭盔，廢老見你咁，唔敢郁手先，然後大家口罩頭盔見到就一齊行入去，互相照顧！

有撐警人扔玻璃

如果六點廢老散場，有班人塞住海富橋會點？

碼頭行過去好多白衫廢老等緊巴士走人

黎緊！

係出面行唔到入塊
封左

而家嚟緊

要係fb 之類推開，得連登太少人睇到

有白衫散緊，不過都多人

屌
點解咁多廢老

發夢有位克警今日結婚！

嚟緊 要去咩位置

好感動

廢老暴動！記者撐住做野！

認真問點入去煲底
俾黑警圍鳩住晒

鄺仔召喚

+1

去！

出ar

人多係唔係可以反包圍

點算?

唔夠人

依個先係回音牆外既現實 所以我地先永遠唔可以自滿

立即煲底見啦

來緊！頂住呀

沿路啲人全部白色衫好撚驚有冇人一齊去
TG ：Hahaaayo

你系邊

添華道

[緊急] 金紫荊極需要大家既支持

你喺咩位

而家情況金鐘站定香港站出好？

香港站組隊？

我種有四個站到灣仔

有無人係中環站出？

同問 黎緊

好！

唔該各位務必共同進退

我就到金鐘

好

等埋？10分鐘到

急要人手

我係中環站
點去最好？

反正今晚都要出嚟，宜家落金鐘同佢決一生死
本來想留力，睇到又拆嘢又撥泥又吐口水宜家忍唔住

大家小心，班友有黑警照住，唔好比位人入
不受傷，不被捕

經龍和入去

我會 岩岩到北角

立會見

keep contact到左話我知

71前哨戰!

係ifc,每度集合

等埋 下站天后

忍住，對家玩野就岩勒，比記者影晒

添馬話去廁所會入到煲底

tg

推 收工仆過黎

出嚟！仲望！

香港咩出口
企左係度岩岩比大陸人撚完

有記者影住嗰啲苦肉計扮慘有冇得諗

p

我唔係現場，因為我返工，所以我錯，對唔住
唔該你係到金鐘，盡一切所能幫忙，感謝

一定要

狗都有性過呢班廢老

基本上26XXXX之後既快Block得

中環L出口

A出口系咪近啲

連落煲底條旋轉橋比狗封咗
中信個邊入口好多狗同藍絲
可以點入去增援

邊到

你到左？

老虎唔發威 當我地hello kitty

Cwb

岩岩係A出口 而家去緊L出口

大雨就到 陸續有嚟
落大雨佢地就散啦

避其鋒芒 先救手足

我係a 邊個撚你

收到 下站到

Tg:centralexitl

應該金鐘定中環出？

反包圍反包圍反包圍

班友攪鳩記者絕對無運行

中環 L出口

中環出，經大會堂睇情況過就得，唔好金鐘出

衝緊黎

屌睇錯香港L出口
大陸人走左啦 講左幾句平靜番

我上番黎先

唔使講對唔住
大家嘅立場都係一樣嘅啫
只係每個人都有唔同因素去到或者去唔到幫手
我覺得上面啲巴打嘅意思係話唔好太著緊喺物質上嘅嘢
重要嘅係心裏面精神上只要我哋冇忘記烈士
咁我哋永遠都可以遍地重生

Tg:centralexitl

中環L出口

教大出緊嚟
邊度集合？

所以拆你地狗屋啲字係拆得啱

好多廢老係金鐘m記

廢老會唔會燥到仆低之後人踩人

無事就得 有事立即過黎撚爆佢

就快到1730一齊行

而家到底係香港站中環站集合

上番黎 我黑衫心口有個R字

你哋位置喺邊

係教大趕緊黎

Tg:centralexitl

中環L出口 1730做朋友一齊行

係朋友既
1730 中環L出口

我得一個人

而家係唔係去中環L？

巴士金鐘道落 入到？單拖

到左L出口

中環L

推 係煲底 急需幫拖

Tg:centralexitl
中環L出口 朋友仔1730一齊行

系

sing this to them

快手快腳啦

好多痴線佬

香港站有狗影相

而家點

Tg:centralexitl
中環L出口 朋友仔1730一齊行
（只限朋友）

等緊車

blk 左佢

急 點入去

封撚哂
只可以鬥多人

朋友聚會 非請勿進

非誠勿擾

人數如何

相體派對

小心唔好中伏 出去硬碰
到時有咩衝突班狗一定捉我們人
魚蛋個時就係咁

喺PP 點去好

愈多愈好

教大出發嚟緊

求各位唔好一個人去 著黑衫既會俾人圍 同搜身

我知道 但係你哋喺上面定下面

的士可以邊到落車

pp的士落到車？

冇著黑衫呀

下面有冷氣

下面

就到金鐘 但聽講係唔係封咗路入唔到立會

即係話要去邊度幫手？

屌你，快出

有冇手足知

而家點 等緊車

唔喺金鐘唔知道

唔好金鐘出呀，中環站有手足

我967出 有冇手足接應下

呢班藍絲廢老應該有唔少人係跟團搭大巴黎
會唔會有人幫手睇下會唔會有旅遊巴上落既地點
有既就圍埋佢地架車
最簡單既方法 十人左右阻到50個廢老走
1
0

上橋

你好撚柒on9講真

會唔會開tg group / channel?

1730我地一齊出去L出口 沿大會堂 經添華道行

一團人行is ok

1730我地一齊出去L出口 沿大會堂 經添華道行

一團人行is ok

唔洗相認 比啲默契就得

L出口已經有人

見人行就行

點樣入到煲底？

出緊發

黑衫人多會比藍絲圍，小心

著白衫入嚟

單拖黑衫中環站落有咩路會安全？求教

黑衫唔得 搵frd
我係C出係咁俾人屌

換返白衫先

白衫黎緊

係教大黎緊好快到

嗚呀無白衫換

Uniqlo/佐記

睇到好撚嬲 屌佢老母 e+就出去打7 d廢老

咩站出 下站金鐘

金鐘出口啲廢老好撚惡 手足小心啲

中環出呀，唔好金鐘硬碰

呢班可能有背景架

可能真係黑底 可能係休班

萬事小心

而家我哋停咗喺金鐘
太少人嘅可以集合先始終太多廢老
至少要五十幾人以上先好去
唔好淨係得十幾個太少人

岩岩黑衫試左兩次都入唔到去 比廢老圍
差佬埋黎搜身 抄牌 聚左人先

演藝學院有手足聚緊

金鐘有冇人等緊出

而家我哋喺印尼國家銀行附近

探路既巴絲比明燈我地啦

唔係去pp?

係咩位集人一齊去？？

緊急
就到金鐘咩站出？ 咩出口，咩位置集合/多自己友

pish

有不過如果你著黑色衫又唔好呀

到九龍

piush

金鐘站邊到等

我哋有少量人喺印尼國家銀行

一個女仔綠衫無穿無爛去到煲底
大致平靜 班狗攔住成個煲底 隔開班廢老

今日班狗戴返委任證，笑咗

有冇車手好想去維港睇景

聽講有巴打黎緊接

m記入面有堆

無塞
多白衫狗走

間中鳩嗌口號

係 入唔到去

聽講audit人可以上橋

探路番到

認住 和豐 旅遊巴
班廢老趕住返屋企架

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

班廢老愈唔識思考，行動愈激進
對我地黎講係好事

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

而家出黎 班廢老走晒未

去到既去左先，唔好問

廢老咪撚走啊
屌你老母
睇你骨頭硬定我拳頭硬

出黎增援啦！

打廢老第日先，今日要冷靜的

送頭既大家，今日其實贏左，有哂片廢佬打人， 粗口橫飛打差佬 打義士打議員

送頭既辛苦了，但真係有效
屌你老母cctvb報到未

now coming

推！全世界出去

真心問今日出仲使唔使口罩其實

大家如果要覆卓 盡可能唔好打頭
班廢老好撚易死

成班襯地淋啦

要

大家念念

全世界岀去！

同埋衝黃旗

幫推

多白衫由添馬行緊去海富個邊
亦有狗

點入去？

好撚攰 幫左幾邊 今日黑警做緊PR所以有出力保護同路人

白衫暴徒開始散 但都想今晚大家去一去煲底
同煲底手足講句thank you又好咩都好

推爆

現在情況點？夜d出

去到廢老走曬，我都走了

著左白衫 入唔入到煲底

你地安唔安全

求安全路線

煲底安全 中信天橋少量藍絲挑撥 半小時前劉馬車病發屌人老母